岩岩差d凍死 好彩即刻去地鐵站

不得不承認地鐵站係好好既避寒中心
港鐵好波🤤

今朝有冇同班毒撚衝閘

打格好波

即刻焗到暈低

真係暖

衝乜鬼 同佢地慢慢行咪仲暖

👍🏻

唔會 仲有得睇女

岩

ching好波

🍻🍻🍻

爭啲結冰

咁可惜

十卜樓主

凍唔死樓主真係可惜

ho ball ching

平日無咁凍咪好似焗爐咁囉

然後焗死

你明明搭巴士